<h1>Instruções</h1>

<h2> Rodando o React App</h2>

1. Clone o repositório
1. Abra seu CMD
1. Entre com seu CMD na pasta do desafiofront que você clonou
1. Em seu CMD digite: **npm install**
1. Após terminar as instalações digite: **yarn start ou npm start**
1. Uma aba do seu navegador abrirá em localhost:3000


<h1> Pronto só utilizar </h1>

<h1> Lembrando que para roda-lo deve-se ter o Node.js instalado</h1>